藍奕邦首六月真係好中香港既處境

別 恨自己生於這悲情世代
怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再
像 六月天空都會忽然飛霜
把它當 美景仔細慢嚐

慘 偏偏醉人漂亮 偏偏嘆為觀止
哀傷偏要是最博得俗世讚賞
淚光閃得明亮 亦可教人欣賞
勝過自彈自唱

@我對天 高聲一再呼喊 從無回覆一下
也許它根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
愛不到我就算吧
(抱不起我亦能抱著雪花)@

難道你們都感到害怕

想 天天笑容燦爛 可惜世情冷酷
當中喜與怒樂與哀未到我揀
萬種悲歡離合 逐一化為灰燼
連同白雪花遍地瀰漫

Repeat @ with ( )

我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
也許先要把最殘酷視作笑話
淚滴變成飛花 人們無需驚訝
再多悲壯亦能笑一笑吧
唯願我從此不再害怕

Mv都有

暴力vs制度暴力

因為出呢首歌果時都係同樣時間有大單野

頭條新聞用咗首歌離配示威片好中

聽到個心唔舒服

完全講中晒

本身首歌寫六四同零三七一

頭緊頭條聽到QAQ

屌你老母 我今日聽左成日 真係聽到心好痛
呢首歌要推多d人聽 絕望中係有曙光

推